342658
8846
Đúng như tựa đề, trong tác phẩm đều là những câu chuyện nhỏ, ẩn trong đó là những đạo lí lớn, những bài học làm người mà người viết muốn truyền dạy cho thế hệ sau. Tuy nhiên với cách sắp xếp bố cục khá cứng nhắc, những câu chuyện viết theo lối ngôn ngữ ngụ ngôn khá trẻ con nên với độ tuổi 15 - 18 như tôi, tác phẩm này rất nhàm chán. Cuốn sách không khơi dậy sự hứng thú nơi người đọc mà ngược lại tạo trạng thái muốn bỏ dở ngay từ đầu tác phẩm. Nói chung,tôi không tác phẩm này lắm
2
726338
2015-11-24 21:08:13
--------------------------
